Darksied同Thanos打會點？

兩個都係終極boss

打和

=.=

on9 緊係thanos啦
darkseid炒狗黎既
而且我地marvel人多

師兄咩事
我地仲未輸架
你做緊咩呀

Thanos抄darksied唔睇開漫畫都知架啦
比黎有咩意思，唔通dc撚又周圍撩事笑人抄野咩

勸巴打你最好加入marvel會
而家影視台marvel獨大
我已經比佢地咬到成身傷
marvel好波 marvel世界第一

畀返Darksied Marcel 啦

Marvel

你自己成日柒撚左比人圍就梗架啦on9

你講啲DC?咁都叫未輸？

知道對方阿媽叫咩名咪得

自己柒就扮比人逼害

係darkseid